我係女義士見到d冷血軍師開香檳咁款都跳樓啦

我發現對得班冷血軍師同左膠越耐，越覺得黃屍陣營冷血又冷漠
已經唔撚想投比呢班人支持既後選人
班冷血既軍師同左膠以為玉碎派趕走民意
事實剛好相反，係你班左膠同冷氣軍師趕走民意
我係玉碎派身上睇到團結，熱血，勇氣，互相守望
我係冷血軍師同左膠身上睇到自私，冷血，軟弱，民意比手足更重要
搞抗爭搞撚到開撚晒party咁，爭取到條鳩毛返黎就開撚晒香檳咁款
有人想為死去既手足報仇，就強硬阻止，輿論降溫，仲畫出腸地認為民意比手足條命更重要，要顧全大局，唔好報仇

我決定由今日開始做中立派，唔撚再支持你班濕鳩黃屍，唔係因為玉碎派，係因為你班冷血軍師同左膠

以前唔明點解係美國以外,比獨裁國家am緊既人民都覺得奧巴馬同班liberals偽善
今日終於明晒
你班冷血既人繼續圍爐企係自己set既道德高地啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

太明顯喇 重作
blocked

嬲所以情願做私怨撚?

冷血軍師講野唔洗認真入腦
咁你做緊既野同班冷血狗無分別
一樣當緊義士係condom

兄弟我勸你停一停諗一諗

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

人地用把口說理
你班冷血軍師係點?
係寫信勾結isis叫佢地黎香港斬人首

我同你地講
呢類人就算見到和理非抗爭者比人血洗
佢地都唔撚會流下一滴眼淚，都仲會堅持叫你地冷靜，唔好報仇

走啦 分化撚

其實你係藍絲而不自知